疤狗呢兩年真係笑話百出

歐聯連續兩年比人反cup

3億買兩件水貨

丹比利無腦黑鬼傷多過踢 的波都唔識
古天奴益晒利記 無左佢連續兩年歐聯決賽

等睇今年基沙文變埋水貨

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

基沙文一向都係普通料，唔知點解比人吹到好似球王咁，乜球會杯都冇攞過，垃圾疤仲比左億幾2億買條垃圾返黎

疤狗高層=港共 疤狗教練=林奠

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

最大笑話華叔你都未講

其實基沙文都係唔啱用，為買而買

青訓無人上到位

行緊賤種皇當年亂買人條舊路

我可以肯定話你聽基沙文都係水貨
完全同巴塞格格不入

美斯退埋呢隊疤真係可以收皮

呢兩年最柒真係呢隊傻鳩波

買中超保連奴仲成功過丹比利古天樂

保連奴勁到

俾錢人買Joao Felix

自從牙蘇開始亂買人 只係偶爾扑中

仲借埋啲水貨比人
D so

呢件真係未來10年基石
初初都心諗條友咩料
但睇過佢熱身真到而家既表現
真係好撚屈呢個後生仔

上場搵佢踢LW
完全冇表現
SO9傷埋之後直情影都唔多見

重金買古狗資助猁狗復興
重金買dembele資助多狗復興
重金買基沙文資助下體會發展未來

幾時重金買梅斯達非幫我廠重建

已經買左華子

統治西甲啵

大雄真心智9障
華狗